今日冇新增個案。。

因為你未驗

所以？

一早封關 就唔會 50 幾單啦

媽媽唔肯聽

同大陸一樣，佢話有就有，冇就冇。你班蟻民會知咩?😂

反正有冇新增個案都好，香港人都只會去搶紙巾&口罩，永遠都唔會意識到究竟邊個要為全香港人嘅健康承擔責任， 唔會出嚟反抗。直到死個刻都只係覺得自己買唔到口罩係班後生仔嘅錯。。。。

有都唔報啦

好事黎

14日潛伏期

當然我都希望香港人冇事

希望慢慢少落嚟
日日擔驚受怕好難受

屌你老母

中聯辦換左人

多謝
好撚冇人肯屌佢

通常大爆前都係風平浪靜....

已經口罩都唔帶

點解無新增個案啊

唔好啊

開始爆啦

潛伏期好長

爆啦
今日好多

幾多？